[膠po, 怕膠勿入] 咁樣會唔會加快武漢肺炎滅蝗速度

幾日前, 內地瘋傳, 養貓可以抗疫, 然後寵物店貓隻被搶光
幾日後, 內地再瘋傳, 貓狗會帶菌, 跟住家家戶戶掉貓落街

#14億喪屍不是夢
#學術討論

Zombie apocalypse